
2009-01-12t18:00:00z
dunya
abd başkan george bush ocak görev  barack  dolar  plan kal  dolar kısm   bir talep bulun  bush düzenle bas toplantı   do ihtiyac ol    talep bulun iste  henüz bu konu talep     belirli biçim talep bulun süre taleb yerine  niyet değil  abd hükümet kredi piyasa canlan  al önlem iş yara ifade ed bush biz al önlem   ilk ad ol kredi piyasa hareket geç  yeniden kredi ver başla yardım ol  diye  abd yönetim  dolar sorun varlık  tarp ilk  dolar kısm zor durum banka  otomotiv şirket general motors  chrysler  
